{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024705",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "담을꿈굿즈샵, 오월의하루공방카페"
    },
    "text": "五月の一日(クダムダダムクムペ)は木浦陵に位置するハンドメイド記念品ショップです。 1階にはハンドメイドアート商品や木浦物語が盛り込まれたグッズが展示され販売され、2階にはDIYカントリーハウス工房があります。 ここではワンデークラスや趣味講座の専門家課程まで学べるマルチ文化空間です。 営業時間は毎日10:00~21:00で、カフェの営業時間は平日10:00~18:30です。 ここは木浦駅から1分の距離に位置しており、コロンバン製菓の向かい側にある中華楼の左側の売り場に位置しています。 最近は五月の一日工房カフェが構える夢グッズショップに名前が変わりました。 ここは木浦の物語をハンドメイドで製作·販売する記念品ショップです。 旅行の思い出を作りたい方におすすめです。 メニューとしてはアメリカーノ(3500ウォン)、手作りミューズリーヨーグルト(6500ウォン)、手作りヨーグルトスムージーメニュー(5500ウォン)、黒糖ブラックバブルカフェラテ(5800ウォン)など様々な飲み物が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "五月の一日はどこに位置していますか？",
            "answer": "五月の一日は木浦陵に位置しています。"
        },
        {
            "question": "五月の一日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "五月の一日の営業時間は毎日10:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "五月の一日のカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "五月の一日のカフェの営業時間は平日10:00~18:30です。"
        },
        {
            "question": "五月の一日はどこに位置していますか？",
            "answer": "五月の一日は木浦駅から1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "五月の一日のメニューには何がありますか？",
            "answer": "五月の一日のメニューにはアメリカーノ、手作りミューズリーヨーグルト、手作りヨーグルトスムージーメニュー、黒糖ブラックバブルカフェラテなど様々な飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "五月の一日はどのような場所ですか？",
            "answer": "五月の一日はハンドメイド記念品ショップであり、ワンデークラスや趣味講座の専門家課程まで学べるマルチ文化空間です。"
        },
        {
            "question": "五月の一日は何を販売していますか？",
            "answer": "五月の一日はハンドメイドアート商品や木浦物語が盛り込まれたグッズを販売しています。"
        },
        {
            "question": "五月の一日工房カフェはどのような場所ですか？",
            "answer": "五月の一日工房カフェは木浦の物語をハンドメイドで製作·販売する記念品ショップです。"
        },
        {
            "question": "五月の一日工房カフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "五月の一日工房カフェのメニューにはアメリカーノ、手作りミューズリーヨーグルト、手作りヨーグルトスムージーメニュー、黒糖ブラックバブルカフェラテなど様々な飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "五月の一日工房カフェはどのような方におすすめですか？",
            "answer": "五月の一日工房カフェは旅行の思い出を作りたい方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 475
    }
}